Api spring para comunicacao com os servidores BOT do Telegram,
Fiz essa API para a instituição na qual atualmente faço parte, deixando apenas o contexto estrutural da aplicação.

Trata-se de um projeto spring com socket de conexão com o telegram para transferencia de mensagens através do Aplicativo Telegram.

Retirei a conexão com o banco de dados para autorização do usuario logado.

Essa api utiliza o metodo GetUpdates, por este motivo é necessario liberar todas as portas http.

Em caso de duvidas, me contatar, Pedro Ruan 11 964307860

